【六四事件】中國取巨大成就 外交部：證明當年行動完全正確

【六四事件】中國取巨大成就 外交部：證明當年行動完全正確
環球政經 21:00 2020/06/04

中國外文部發言人趙立堅重申，對於上世紀八十年代末發生的政治風波，中國政府早有明確結論，又指中國的巨大發展成就，表明中國政府當時採取的行動是完全正確，令國家政治穩定、經濟發展與社會進步，得以維護及繼續。

相關新聞: 【六四事件】連續31年發聲明 佩洛西：北京侵犯人權三十年

他又指，中國人民將堅定不移的，沿著中國特色社會主義道路不斷前進，敦促美方摒棄意識形態偏見，糾正錯誤，並停止干預中國內政。

撰文 : 國際組

https://inews.hket.com/article/2661952/%E3%80%90%E5%85%AD%E5%9B%9B%E4%BA%8B%E4%BB%B6%E3%80%91%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E5%8F%96%E5%B7%A8%E5%A4%A7%E6%88%90%E5%B0%B1%20%E5%A4%96%E4%BA%A4%E9%83%A8%EF%BC%9A%E8%AD%89%E6%98%8E%E7%95%B6%E5%B9%B4%E8%A1%8C%E5%8B%95%E5%AE%8C%E5%85%A8%E6%AD%A3%E7%A2%BA

中國取巨大成就 外交部：證明當年南京大屠殺完全正確

多難興邦

啫係直接承認咗

呢個其實係超大嘅核彈 佢直接承認咗中國共產黨係以當年屠殺自己國民為「行政手段」 同埋中共以此為傲

唔推上國際仲等幾時？

皇軍の愛

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

文化大革命萬歲